Google play 出現教細路喺地鐵打黑衣人嘅game!

麻煩大家舉報到佢下架!!

仆街文革式洗腦教育

有無手足岀返個打黑警game
［正視聽］大家唔好再嘈啦

咁都要比$8

repeated post

廿幾個鐘前原來有人post!
但隻game仲喺度! 喺咪report唔夠呀!